(品蔥)(全球學生撐港)第一波照片匯總

————以下係原po 原文轉正題字————

連登仔們打印成海報貼出去鼓舞士氣吼唔吼啊？
蔥友們往推特上轉把粉紅氣得滿地打滾吼唔吼啊？
膜友們往牆內發衝塔自殺吼唔吼啊？

推

demo 已經好好

喺品蔥睇到呢條片,幫大家振一振士氣

高清原圖 轉自品蔥

Tui

再推

謝品蔥手足

吼

品蔥手足